聽日係太子站831一個月

大家唔好忘記我地已經犧牲既烈士!!聽日全部出!!和理非帶物資, 勇武be water!

以下轉載自星島

1） 地址：大角咀嘉華街嘉韻閣4樓406室
「死者」：羅慧芬（女，38歲）
假地址：嘉韻閣位於埃華街而非嘉華街，亦沒有406室。

2） 地址：綠楊新村K座3樓318室
「死者」：何偉明（男，16歲）
假地址：綠楊新村K座樓高30層，一層八伙，沒有318室。

3） 地址：北角健康村康輝閣8樓818室
「死者」：陳國明（男，21歲）
假地址：康輝閣一層只有八伙，沒有818室。

4）地址：天水圍天盛苑N座盛珍閣8樓811室
「死者」：馬文輝（男，16歲）
假地址：盛珍閣一層只有八伙，沒有811室。

5）地址：天水圍天頌苑E座頌碧閣13樓1314室
「死者」：葛可怡（女，18歲）
假地址：頌碧閣一層只有八個單位，沒有1314室。

6）地址：屯門山景邨7樓723室
「死者」：陳文輝（男，18歲）
假地址：山景邨有九座大廈，而非單棟樓。
7）地址：沙田博康邨博文樓3樓3xx室
「死者」：李偉明（男，28歲）
無人死•一位年約30歲女士應門，稱已知網上流傳假地址：，「大吉利是咩！無人死呀！」

8）地址：天水圍天耀邨耀康樓18樓18xx室
「死者」：李家聲（男，19歲）
無人死•一名男子隔著門回應稱，已經好多記者到場問過，覺得好滋擾，「無李家聲呢個人呀！幫手澄清一下！」

9）地址：天水圍天慈邨慈心樓9樓9xx室
「死者」：蘇耀明（男，31歲）
無人死•一位中年女士應門，稱已經向多個記者表明「無（蘇耀明）呢個人」。

10）地址：天水圍天耀邨耀康樓3樓3xx室
「死者」：黃國華（男，18歲）
無人死•一對八十多歲的公公婆婆應門，稱已住單位多年，「系姓黃，但無黃國華呢個人，我孫都已經30多歲啦。」

11）地址：馬鞍山耀安邨耀和樓10樓10xx室
「死者」：陳偉華（男，19歲）
無人死•鄰居張女士透露，上址住有一個約60歲、做賣魚蛋生意的女人，兩名三十多歲的兒子已結婚搬走。

12）地址：天水圍天耀邨耀華樓3樓3xx室
「死者」：馬美儀（女，16歲）
無人死•住有一戶剛入住上址五日的巴基斯坦裔家庭，11歲兒子稱，網上流傳的是假地址：，家中無人死亡。

13）地址：天水圍天耀邨耀華樓31樓31xx室
「死者」：謝偉明（男，18歲）
無人死•應門的陳先生稱，已經住單位近廿年，已向多個上門查詢的記者否認住有謝偉明，「有人造假，無死人！」

14）地址：沙田禾輋邨豐和樓8樓8xx室
「死者」：胡偉明（男，18歲）
無人死•門口無拜祭的佈置，鄰居表示，未聞有人去世。

15）地址：天水圍天頌苑P座頌畫閣32樓32xx室
「死者」：王文華（男，31歲）
無人死•兩位共同業主以長命契形式擁有，其中一位業主姓黃或王（音譯），男業主身份證為K開始，最早可能是1972至1979年出生，現年最多是47歲，有31歲兒子的機會不大。

16）地址：天水圍天耀邨耀富樓13樓13xx室
「死者」：李國華（男，18歲）
無人死•門口無拜祭的佈置，，鄰居表示，未聞有人去世。

太子要搭大型祭壇悼念，咁先比外媒有嘢報

悼念70年暴政受難者 包括文革 六四 反送中8位殉國義人

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

始終最想問既係
點解冇一個家屬出黎追查真相?

推

有無人搞大祭壇

假單位

咁都唔推